動漫改篇game可唔可以唔好再出格鬥game，唔撚好玩架…

以前動漫game好多好高質

仲有玩指令嘅足球小將, 入樽。
左右分割畫面嘅超任 幽遊白書
卡牌嘅 龍珠
娛樂金魚眼， 亂馬
仲有大量出色動漫類RPG，如果用現在機能再整一定好震撼。

總之咪撚再出格鬥類無雙類 一隻都唔撚會買

咪就係暗榮呢間垃圾出無雙

同意唔好淨係出格鬥
但係dragon ball fighterz唔錯喎

龍珠呢類格鬥漫畫你叫佢唔好出格鬥game

龍珠H game, 睇悟空屌莊子

呢隻算動漫驚最好

一路屌一路變超西

無雙類真係伏
隻隻動漫既無雙都係伏

諗下其他玩法啦… 果d jump大亂鬥預左係垃圾多。
出返RPG都唔錯

出戰棋都唔錯

有冇動漫改篇game係fps或者open world？

用機戰玩法都ok
可以睇主角出大招

直接去同廠商講啦

你係咪想講jump force呢類作品

我覺得只係廠問題
arc system出既話我覺得都會好玩
上面講既龍珠就係佢地出
呢間廠近6年出既格game都係品質保證

出ARPG都好
唔好齋斬斬斬

dragon ball fighterz 好玩

細個玩過一套叫yaiba，港譯小刃，用把劍插雷神珠風神珠果套
超任同gameboy版都好好玩

其一啦
好多玩一兩次已悶

睇咩類型姐
之前隻火影風暴不知幾好玩 故事打交都有齊
當然都唔介意佢出翻以前gba nds果d

呢套漫畫好好睇

想睇比達父目前犯阿樂
鳥山鳴最大伏筆

其實調返轉講
係好多動漫出game都出得好垃圾姐
唔關咩格唔格鬥事
唯一覺得好玩嘅動漫game我認為真係得狐忍果個系列